消息指美軍航母戰鬥群駛往朝鮮半島附近

消息指美軍航母戰鬥群駛往朝鮮半島附近
有報道引述美國官員說，美軍卡爾文森號航空母艦戰鬥群，將會駛往朝鮮半島附近的西太平洋。

金仔起左身未呀

侵侵好波
雖然似做樣
點都好過黑鬼 樣都唔做

好驚驚！？

因應北韓局勢 美官員：航母打擊群將赴朝鮮半島

2017-04-09 08:37

〔即時新聞／綜合報導〕日前川習會舉行前一天，北韓向朝鮮半島東部海域發射飛毛腿飛彈，讓東北亞局勢高度緊張。有外媒報導指出，一位美國官員透露，為了因應北韓的嚴峻局勢，美軍航母卡爾文森號（Carl Vinson）打擊群即將前往鄰近朝鮮半島的西太平洋。

綜合外媒報導，一位不願具名的美國官員指出，鑑於北韓在飛彈武器發展所造成的擔憂，美國海軍卡爾文森號航母打擊群將從新加坡駛往朝鮮半島，以便因應北韓令人憂心的行為。該名官員還說，我們認為增加存在的動作是有必要的。

近年來北韓試射飛彈的頻率漸增，北韓領導人金正恩也多次預告，今年還會有類似舉動的可能，尤其是本月15日北韓總統金日成冥誕105週年，屆時北韓一舉一動將受到各界關注。

失禁尿牀

WW3

北韓14號好大機會核試
宜家調定軍隊
一核試即刻打佢老味

Trump Trump

買定午餐肉

莫非來真既

得一架
三架先叫開打

金仔: 即刻叫歡樂組準備

橫須賀果隻要去都好快姐，同埋要打北韓，唔洗用到三個戰鬥群去壓制啦，都冇防空

幫佢打飛機

LM

兩支以兩棲攻擊艦為首的遠征戰鬥群，目前分別位於東海及南海。它們搭載大批海軍陸戰隊兵力，屬於朝鮮半島爆發戰爭時，最先投入作戰的登陸部隊。